### Introducción

En SEMPERTI hemos definido los perfiles adecuados para cada uno de nuestros proyectos y servicios.
Puedes verlos a continuacion.

- [Job Descriptions](https://drive.google.com/drive/folders/1iJH5THj2O8B3H82OSgBpMrmQ1bJsU-Xg?usp=sharing)


